有位長洲手足参選區議會，擬似又俾鄉黑搞！

點睇？

點幫？

pish

長洲行兩步就見到民賤聯嘅海報

長州廢老佔9成半

鄉委會嗰班pk？

真係pk

但大家要努力，克服困難

推

望下候選人就知長洲淪陷左啦

咩意思？

貼喺自己門口囉

長洲不嬲都係咁
有咩淪唔淪陷
2號咪上屆同今屆新參選
都係黃
上屆唔夠票之嘛

有啲鋪比2號貼海報但都比啲唔知乜人搣走
同間鋪比人恐嚇

手足加油